［好難食］四川辣妹子反擊 google 評論

［好難食］四川辣妹子反擊 google 評論

藍黃係政見、難食係認知

屌，真係好難食
老闆仇恨言論、完全沒良知

都想你改進啫
如果唔係我都唔會俾1星啦
想你死連1星都沒啊

連食物質素都可以政治化
藍屍真係閪鳩利
乜鳩都係占中既錯

哇咁撚串嘅
祝早日執笠